女師傅幫大家占塔羅！

大家好，我叫女師傅，幫大家占下塔羅（其實係自己超迷戀幫人占)

呢個AC係我同男師傅一齊用
男師傅就專長中式野，睇掌相紫微斗數
女師傅就專長西式野，星座塔羅
不過今次就女師傅負責，塔羅問卜

問題背景最好愈詳細愈好，時間愈近期愈好

感情問題
例如
同A咩關係，識左幾耐，想點樣
同A拍拖左一段時間，佢想分手，可以點
同A拍拖左一段時間，有第三介入，點好

學業事業問題
例如
DSE結果如何
DSE預左炒粉，想問升學應該讀i大好？
有份新工請我，但舊工又好pay，做新工好嗎？

其他問題都ok

如果太私隱既野，你可以telegram我地問（請注明搵男師傅定女師傅）

我同男師傅會響ig同fb不定期post 星相問卜既野，你有性趣就follow啦

ig:YourFaceYourFateHK
tg:YourFaceYourFateHK
fb:Your Face Your Fate

之前有個師父睇感情都好準

名 ：SY
出生日期：1998，9，21

想問學業
黎緊會唔會有學校收

或者其他野你想提點我

你對於學業，會係有d小聰明，當然你都有付出，你會拎到係付出既成果，個結果仲要唔錯tim，不過你好似對於學業上有d厭倦，試下放輕鬆下啦

時間問題好難答架😂

我係女
9月同男朋友分咗手
3月揾過佢想俾番啲嘢佢 但佢已讀不回
想問佢會唔會主動揾番我
唔該哂！

係，已經分開左，可能有種被背叛既感覺，佢做到好絕，好冷酷，你睇開d啦

名： kit
問：星期頭考完升職試，升職機會大唔大

名：wing
問題：單身左幾年，呢幾年黎就算有桃花都係爛桃花，想知我未來三個月內嘅愛情運會點？遇到啱嘅人同拍到拖嘅機會大嗎？
唔該你

姐係唔會揾番我？因為我問佢會唔會主動揾番我
sorry我長氣

試下去多d社交活動，投入落去，會比較有機會

應該唔會了

名：湯圓圓男朋友

問題：湯圓圓幾時先會愛上我

姓:Liang
出生日期 2001 11 21
想問學業
Dse 同IELTS 成績理唔理想？
未來入唔入到揀咗嘅大學？

唔好抱太大期進，不過你應該唔好固步自封，要有計畫，機會唔止一次的

1992 4 8 男
我依排應該搵咩工 無方向

想問：本身有專業資格但畢業之後唔想做，應該轉行嗎？

女

同ex係咩唔會再做到朋友？

同新認識嘅又有冇機會發展？

我會唔會有機會同返個ex一齊？

我上年年頭考左份政府工，入左waiting list, 想知道今年有冇機會被call waiting?
本身已經係政府做緊，但想轉department...
謝謝師傅

名: Kit

我係女

同之前男朋友分開咗四年
一直都好想同佢一齊返

佢依家有拍緊拖
如果將來佢有機會回復單身
我同佢仲有冇機會復合?

唔該

暫時唔好回住😂， 太多覆緊
今晚要休息了，我都塔羅牌都攰了

大家ig pm 或 telegram 搵我，我明天慢慢處理

唔該

CTH
1997 04 10
我有一個鐘意既女仔
中同 識左8-9年 近2年開始熟
佢係朋友既朋友 佢知我鐘意佢
我想我同佢可唔可以一齊

名字：Sam
生日：1998年7月30日
你好呀女師傅 我10月開始就識左一個女仔 我個陣係同佢挽同一個活動
跟住有一段時間冇聯絡，去到1月佢突然間覆返我之前俾ge msg 去到依家已經單獨約左佢兩次同日日覆msg，但係佢每次都係好慢覆同有時佢好似想吊住我胃口咁,啲人都覺得我冇乜機會,我想知道個女仔到底係點睇我,同埋我地兩個ge關係可唔可以再升級

Ching 我又係叫Sam ，早你7日出世

名 ：jason
出生日期：2000/10/12
問題:同女朋友拍拖左三個月,可否長遠?
或者其他野你想提點我,thanks

想讀書 黎緊有interview 佢會唔會收我謝謝

名: kelly
同佢係普通朋友，識咗年半，呢排有傾計
想問同佢有冇發展既可能？

名：Sam
1994/4/13
呢排見左個識左半年嘅網友，想問有無機會發展

最近有人搵多左我
同佢有冇緣份 會發展到一個咩關係？

名: ck
我係女，問事業: 就快grad，唔知返咩工好，thank you

名：M
生日：1998/03/30
問題：會唔會後悔自己轉左系？轉系之後既生活會唔會過得比以前開心定更差？